利物浦世界盃及賣人討論區 10

打錯想打40 不過是撚旦啦

反正間球會本身都是撚但

呢個真

40變10

無左30

留名留名

7月7 2200 對車士打

都無簽人 有乜好討論 數字既野大家唔好在意啦
專心睇世界盃

係咪算到下個收購會係10號位球員呀

太想簽10號咪打錯

烏圭個龍有無得諗 0失球

Gini Wijnaldum and Virgil van Dijk will be absent from the start of pre-season on Monday, due to international commitments.

Via @LivEchoLFC

梅斯利拿出名神勁刀

個個都掛住mark牙朗

勁

即刻失波

利子又中

都10分鐘前

烏圭好似谷唔起 有難了

卡華奴好勁
Free黎打後備啦

痴撚線

E下真係勁

同意

卡雲尼今日有埋射門

燈力十足

燈撚到呢，笑死

又卡雲尼 想搶阿claim金靴

好撚勁

今日P$G 勝利日

睇完個入波一上黎即刻笑撚左出聲

烏龜件衫洗唔洗咁緊身 對面拉唔到?

B c wa唔知做乜鳩 女木

puma不嬲係咁

哇 個龍

有冇人有買左 好唔好著?

神龍

求先係未有人話要買個龍

球迷版唔會太緊身
係球員版先咁

第二下俾人抽水踢左一腳

比利子讚完係咁

卡雲尼傷埋

反而係球玉扶佢出去
而唔係國家隊隊友

烏圭波都做唔到上去

個15號

做咩要godin斬

阿記新買嗰個白簡迪企位攔截都唔錯
好葡萄

一冇左卡雲尼
烏圭靠so9就死得了

黎緊踢李城

仲有十幾分鐘 都係守架啦

烏龜next goal

提子NEXT GOAL

8號仔幾好波

下年買包皮做沙拿後備

我覺得牙根庭沙拿 岩用啲可以打10號位 分埋波

咁遲先換走堤子10號

so7又lur地

傳過 on9 廢到爆

17唔錯喎

阿朗都要登機了

好爆得

同美欺一齊躝啦

提仔係咁9射

插撚到咁

插水狗

牙朗出線都無得踢

C朗miss next match

個地有冇咁跣呀

估唔到C朗同美欺睇齊

可以係機場決鬥了

朗迷

2大球王惺惺相惜

今日真係歷史性既一日 二個球王同時登機

烏圭有運啦 唔睇var

終於唔撚洗再見到班柒頭洗鳩公海

其實朗有d可惜
死矮𨶙就抵死啦垃圾 阻鳩住dybala

同班獌一樣咁肉酸
sor唔記得c朗都係獌

dybala無得出真係

暗花好靚

問個on9教練好過啦
又入美斯數丫？

原來比歷比韋斯咸炒左就無班落
咁啱見條link未熄先知佢同加利狗講波

牙朗邊到可惜 踢左場屎出黎

而家佢玩政治喎
唔講呢筆咁佢場上做緊咩呀
波又屎又唔識鼓勵隊友

算啦 出唔出都無所謂
睇埋聽日啲港女偽球迷懶煸情既FB 文 就可以清淨4年

森柏奧利就算鳩數啦
成個阿根廷足總黑暗到
連d員工嘅工資都拖
要美斯阿古路出糧比佢地

烏拉圭防守好硬淨，唔係打茅波，體格強壯，4個都motm

牙朗收皮啦 最憎 出局開針死

10 11 17
呢度都三件垃圾 仲要烏圭出名防守勁

卡雲尼同牙蘇除左進攻帶起左

同埋防守都好比力 好似電視台班友咁

當2個世界級前鋒都咁落力 其他人個防守都積極哂 好整體,,

呢樣係美斯帶唔到比阿根庭

佢不嬲毒撚格
要佢做captain真係戇鳩

但係咪撚玩啦
佢都屎波咁有邊個叫識踢波呀

個防中比人忽視左
幾球提子傳中波 lucas torreira都係最佳位置清到波出黎
96年...阿狗買到佢真係發達

UNDERRATED.

阿根廷呢四場波佢有幾多腳好波
退落黎算啦呢條友

有鬼妹問我地去唔去唱k

呢個真係好波

啱 條友完全唔係leader

阿狗買左？

最淆底係如果巴西拎冠軍狜狗KEEP 住場場造一粒好大機會拎世足

lm

伊卡迪搶國家隊隊友老婆搞到全世界唔妥佢+人品問題唔比入國家隊又話係同美斯唔fd
入左隊既dybala又話同美斯唔fd先冇得踢，dybala完場仲埋去安慰佢都覺得兩個人關係有問題

小組賽半場圍圈鼓勵隊友又當睇唔到
係場上對住隊友指指點點先叫領袖風範
朗迷

失波頭dupdup 馬斯做埋佢果份
成隊陣容無問題 最大問題係佢同個領隊
成班話佢慘 aguero dybala都未出聲

大佬呀唔好唔啱聽就話朗迷啦

唔入十二碼又出哂黎洗版抽水
c朗唔入就縮返哂入個西
根本迷朗大部分都係獌鍠呢d賤種
做既野一樣

啲偽球迷聽完人講 扮識波又開始話cavani 變勁點點 佢係big chances missed 多 但係意甲法甲做神射咁易咩
而且上年英超big chances missed 最多係salah

岩岩 睇完神軒隊長個訪問 想同佢講聲加油.

頭dupdup 又散步 位都唔現
梅西迷

IT SPORTS個片尾真係世界級

美斯 C朗頭DUP DUP

包皮卡雲尼全勝

失波唔頭dupdup唔通笑笑口咩
咁點解又次次屈人玩政治唔比邊個邊個踢阿
不如瀨埋佢今場出鳩陣啦
有助攻又話廢又波屎

咁事實佢係唔穩定
今場爭氣波

軒隊唔好傷就得

呢家咪幾好囉兩個世界盃都一齊有份射失十二碼一齊十六強出局 唔洗爭
可以收埋班洗版朗迷皮

做佢隊友真係慘
跑埋佢果份 唔使佢守波
霸住個中鋒位旨意佢救全家 救唔𨶙到
然後第日報章雜誌就係話美斯隊友太廢
阿根廷陣容唔掂

佢霸住個9號位踢d咩出黎？
垃圾利失波軒隊有無頭dupdup禁𨶙住個額頭扮頭痛？？

未買到…應該要加價了…

屌
諗住出面多盲反都算
原來利都一撚樣
外圍賽未證明左冇美欺概阿根廷係咩貨色囉
又死話美欺阻人上位

點呀 有冇睇岩邊個龍呀 有就快d落bid啦dllm fsg

人人都有唔同意見 點算盲反 因為講緊要做球王 標準一定會高啲 國家隊廢俾人質疑好正常 因為你係球王 前場全係都係世界級球星
教練廢就一定 但好大問題係阿根庭本身唔高大 無得打簡單波 今屆後防老化咪廢囉
係國家隊大家都好少一齊練波可以有啲乜春戰術? 整體高大 好氣好力既波隊自然特別有著數
一係就好似巴西咁個個都好扭得 唔洗點配合

#lfc have resumed talks with Lyon over the transfer of Nabil Fékir, who has already completed an interview for LFCTV before doubts over his knee. [Mirror] #lfclive

In the last few days negotiations have resumed with a belief that a compromise can be hammered out with Fekir finally becoming a Liverpool player once he has returned from Russia. (@MirrorFootball)

FSG有錢分

烏拉圭d人逼搶都幾勁
阿蘇介紹d同鄉過黎啦

同利有親? 係都去疤塞啦

介紹樓俾狜佢就叻

幾時買人啊dllmfsg

Next summer transfer window (maybe)

大台琴晚都講緊阿姆斯特丹
荷蘭好多雞

有冇人知係愛爾蘭整電話貴唔貴

屌你老味

D on9仔成日嘈球員老要賣走換血

曾經見過班癡線佬話27/28歲已經叫老

fm 上腦 明明27 28 係最勁

利堆轉會目標 快d出局

香港好熱

早晨哦

咁都叫熱

想找個人 想被人抱 想找個安落床鋪

香港好撚熱

艾馬利睇人有料到，下年前四

又話會斷腳唔要 傾咩?

Torreira 未踢世界盃都已經好勁

見佢個樣重好down

佢地依家呢種所謂霉

比我地當年好好多

學神到羅渣士年代買果堆人 大多數

佢地霉極都請愛美麗
買一線球員
我地請教護級隊既同幾廿年冇教波既名宿
買啲準二線球員

意大利尖刀 威爾斯派路

人地已經買左龍

屌你老母今日回歸

起來～起來 ～起來～～～～～

丙朗同美欺都收晒皮
世界變得美好

琴晚廢廢地WO
我驚最後真係變左OX 邊爐 基達

如果琴晚VIU TV播左阿法大戰,個收視會點

荷蘭有咩commitment

咪即係之前壓價囉

呢下佢地蠢咗 應該要突發播啦

琴晚中場扭失波

jp講左醫療隊turn down左個deal
但廢中仲係好想要 試下壓低個價 同加d出場條款咁

一到7月又傳返佢
都好有新聞傾下

至少30點

錯 係里昂減價求售架

好似冇速度

又要比人笑多次

同精壇股東講左未

但琴日既青現有保留
有冇D球王片黎丁丁

發現垃圾利買人同連登仔貼圖係一樣

多圖=一張圖
有圖=冇圖
冇圖=真係冇圖

想簽幾件=簽到一件
想簽一件=簽唔到
唔想簽=真係唔想簽

見到美斯出局真開心

跟本美斯就唔係自信撚,完全唔應該比隊長佢

唔係自信撚但無教練食得住佢，佢想點踢就點踢

唔關事 贏就你勁你CARRY 輸就賴隊友後防廢

如果美斯肯放手俾其他人做主角 aguero icardi dybala，阿根廷應該會勁好多

Exactly
以前對佢都有d好感 近年真係玩政治球霸

信美斯排陣同信里昂減價求售有咩分別

跟本阿軍中場唔掂,好心美斯就番中場做波啦
前面出7恩亞古,大巴拿,3出2
實夠做
當年利中場唔夠做,SO7都番落黎做波啦

直接出曬 Maria aguero messi dybala 夠做啦

BREAKING: Liverpool have resumed talks with Lyon over a deal for Nabil Fekir. (@MirrorFootball)

In the last few days negotiations have resumed with a belief that a compromise can be hammered out with Fekir finally becoming a Liverpool player once he has returned from Russia. (@MirrorFootball)

Fèkir had almost put pen to paper and had undertaken an unveiling interview with the club’s in house television station LFC TV. (@MirrorFootball)

又唔是咁勁姐 做乜食回頭草咁肉酸

Fekir都嫌

踩撚到人地踢唔到3年之後食回頭草
仲要俾個濕鳩president奚落
edwards有冇可能再廢啲

等Aulas出嚟話唔會同垃圾利做生意

吹到人地仲喺度三年先好講野

講真你拎得 53m 出嚟係 Fekir 咁上下啦
真一線果啲分分鐘要 double 或更多，垃圾利又比唔起

真，呢個數唔係big name價，但都夠塞住利撚把口啦
咁都唔想出

張伯倫都40m啦
仲要傷患紀錄超嚴重 季季都傷

香港嘅講波佬絕大部分都係垃圾
頭先睇96台精華 好肉緊
而家睇99台 講到完全無passion

100m都咁話啦 d錢又唔𨶙係我嘅 DLLMFSG

FSG既講法就係佢雖然有錢 但係要用得其所 要計過曬risk同benefit先買人 咁先有持續性 唔會破產 我都同意既 但係往往球會做決定太慢 管理層又好似唔識簽球員咁 最後搞到咩都無

講真睇提子的精神面貌,提子比牙朗係咁PUSH,成隊係有鬥心好多既,一人走多幾步
亞軍庭4場入面,D人都唔鍾意走位,好多時美欺一拎波得一兩條友幫,D傳波路線比人封晒
但其實兩隊中後場都係咁垃圾嫁喇,相反亞軍前場勁提子幾班波,個教練都唔出齊阿古西瓜大巴拿反而出美沙真係抵輸啦
不過我覺得CARRY隊員黎講近依幾年只服SO7一個,有佢係到成隊垃圾利都唔同晒

係咪其實真係等到7月新財政年度先買fekir

碌返上幾版睇
點解有手足講到唔鍾意美欺就係朗迷?
我兩件都唔鍾意喎

一定唔關事 利物浦本身都準備曬宣佈啲野

可能果陣屌簡話留隊所以唔買,點知最後都係走

跛腳仔每場都係踢十分鐘多啲都睇到勁唔勁

岩啊 我淨係中意利

學生黎 住同一橦housing

如果fekir比曼聯hijack左 FSG真係顏面何存

好撚柒呀

葡萄牙龍失第二球企位好有問題 j唔落

咁都可以係g既...
利伸以前識件荷蘭妹係做當地高鐘

Ams好多歷史可以講，好後悔上兩次去都無探索最核心嘅地方

一樣 點解要二選其一幫小花打飛機 on99

嫌完人跛壓價不成 班股東兜唔撚到喇

啲花迷覺得anti梅西=anti football

我唔否認兩件都好勁
但唔代表我一定要揀其中一件黎捧

曼個中場仲唔夠多人？
人地係買都買後防啦

摩狗當年都特登截利狗沙拿糊喇

我理𨶙得西甲咩環境
淨係世界盃呢四場點都朗>花
然後無啦啦又屈反花等於朗迷 又話阿根廷人腳唔好
咁唔駛討論啦以事論事都做唔到

夠膽獌就買包皮

其實冇乜問題
spin到去引到獌買咗件跛仔
咁就可以Fsg又贏Fsg好波

咪係
兩年後咪又係要返黎 同沙拿一樣咋嘛

我唔中意球玉，因為佢係49000
都唔中意美欺，因為佢係死疤狗
單純係因為巴迪goal棒阿根廷
留係利post傾亞軍廷都因為個亞軍廷post畀堆忽然球迷 花迷 疤狗 鳩up到頂唔順
但係你叫得人以事論事就都持平d
阿根廷個世盃出線席位都係小花復出打番黎概
之後d人死話唔小花 阿根廷會好d,出大巴拿會好d
其實外圍賽唔係冇試過

結論就係秘魯都贏唔到
所以我唔明點解死話阿根廷陣容冇問題，小花累左阿根廷

如果你話搵人屌概，屌阿根廷足總啦
人工要球星出住先
飛機都delay,連酒店錢都要踢波個班自己出

沙拉得£12m 實回得番本 加上依個價可以後備 fekir 要€60-70m 就算曼都唔會亂咁買

可能大西北會落雨

控制唔到天氣就咪叫天文台啦

大家有睇薑小姐wor

無話唔用小花
講緊係個陣容已經唔係差
如果出盡晒班主力都出局
仲可以叫力盡而亡 光榮出局嘅

而且唔好講咩外圍賽啦
波蘭夠第一名入決賽周啦
結果H組敬陪末座

睇陣容把鬼咩, 睇吓D球員表現好過啦
葡萄牙係做波畀牙朗, 牙朗唔掂波其他人都猜得好順
阿根庭係個波唔經美斯都唔會有攻勢, 猜又猜唔倒, 美斯打撞牆都冇人同佢打, 一個麥巴比可以自己半場衝到你禁區搏12碼

呢樣野又真係on9
明知包皮咁走得 一早應該要foul down佢 仲同佢鬥走 佢係巴黎都好多下咁樣走出黎

有創造力嘅又唔出 打燒味波又唔出柱莡躉

畀著係葡萄牙條中場黑腸一嘢撞低咗佢攞牌算啦

佢尋晚成晚打得最好
定到 希望法邊爐有佢咁既水平已經足夠

一定唔夠隻黑鬼大隻

其實fekir單野點
個陣無點追
係咪完game

去最聯

佢又廢又矮 去曼踢一年又比人賣

係最聯打起左就好笑

俾人果種笑?

係 腳又跛 樣又肉酸 死左腳

個樣真係好肉酸 勁多毛

阿根廷防中用馬斯
名氣就好勁
實際就34歲加上踢緊中超....
前面就兩個阿甲仔
個龍直頭應救到既都救唔到
點睇都係領隊足總問題

一個時代的終結......

摩佬暗諷利物浦：簽唔到人就為自己搵台階

有無清而家同我一樣驚梗廢中會走去教國家隊？

但你鍾意親既男優都係咁既樣

德國間諜 滾

好喜歡她

好難想像
摩連奴會／肯／想用 Fekir 呢個球員喺佢嘅球隊體系裡面

諗起今晚又有得睇我利世界級一線頂級中堅就興奮

馬斯雖然34但尋晚仲好勁
無佢應該早就收皮了
最大問題一定係個龍
麥包皮第一球應該要封到

完封球玉嘅世界第一中堅

Lafont都俾人買埋

邊隊？

買淫未

費倫天拿

隊隊都買龍
最需要既利就郁都唔郁

希望俄羅斯踢西班牙出局

等皇馬買龍先

都係果句
包皮第一球 打陣地戰可以比人四腳由自己禁區傳到人地禁區仲要單刀
依班柒頭死撚左佢啦

問題係利唔要d等上一線既龍

€8.5m
屌你老母FSG

Liverpool and Arsenal are both eyeing a move for Lucas Vazquez from Real Madrid, according to reports in Spain.

Via @MailSport

買左啦 fm妖人lunin

我利傳過既lafont lunin都俾人買哂

July 2 marks the start of pre-season training with the Reds' head of fitness and conditioning Andreas Kornmayer set to oversee a punishing schedule, writes @JamesPearceEcho

Joel Matip should also be available for selection next month. The former Cameroon centre-back's season was ended by a thigh injury which needed surgery after being hurt against Crystal Palace in April. (Echo)

同路 雖然可能性極低

唔奇
西班牙咁鳩

有DC一個已經夠打啦

喂你咁架

又傳返飛機亞?

究竟有咩咁吸引

唔勁=平

可以放心買西班牙贏

我估同上屆巴西一樣
冇啦啦有班巴甲仔
就係足總同堆球會過足數
要畀堆本土球員係國際大賽出場博有大球會睇中賺轉會費

最已陣 今季係屬於Ward既

有比狗一個已經夠打

德國要搵主帥
FSG開始驚

南閘學雲92
搵vardy臨完場換入黎射12m

見條友仔踢到舊屎咁 里昂老闆吹到蝗獌都想買 就算係真都呢一刻都一定係
得番利一條水魚 咪減小小睇下F$G受唔受哄

廢中而家大熱

FSG:知錯了 今個轉會窗我比多1m出黎比你買返飛機牙隻右腳

準備迎接羅渣蘇超凱旋回歸

不了

高普換鼻屎佬ok?

不了,技窮了

千其唔好
勁個個係奇連士文
唔係鼻屎佬

咁高普換奇連士文點睇？

之前出晒文話高普眼光一向垃撚圾完全比唔上TC架
企硬啦屌

“高普will wait”

asensio正選

可以睇辦了

驗貨

isco?

Aspas

Golovin

訓得

個中堅想點撚樣

自動導航

關拉莫狗事

Moreno

閪波領先真係冇野好睇

DDG

催眠時間

Moreno 等刁

好廢下

變左駁腳料

有生之年可唔可見到摩翼重返國家隊

拉莫斯件打靶狗

真係好賤

isco 100m 買唔買到

超勁

印象中啲遠射幾勁

asensio好撚廢下

岩利記

皇馬棄將一定係信心保證

莫拉達

天使

西班牙殺死了足球

對付9猜只有9迫

FIFA 贏一球啲倒腳狗就係呢種

一比西班牙領先真係好撚悶

渣土式tiki taka

1-1

差D

拉莫狗

ramos 又q人

我都睇到

跌撚死你呀拉莫狗

12碼

疤狗真係出事

放工再睇呢場波真係折磨
悶到瞓著

1-1

好睇了

再搓呀屌你老母

兩隻疤狗搵咁多都要打假波
兩球手球都假撚到仆街

就係有12碼先醒返

Btw 卡>DDG

佢世盃射親都入

抵撚死 拖延時間

死都唔放低 唔講以為打排球

佢番到曼又另一個人

最驚rm 唔買佢。。。

神龍喎

擺到明有心同烏迪迪個球一樣，完全冇意義嘅動作

屌你抵鳩死贏一粒就鳩猜

今屆真係好撚多12碼

呢隊西班牙鳩猜得黎唔識攻

屌你老母拉莫斯

其實睇得出，佢啲隊隊同時起跳嘅都放哂手
得佢隻手重係高空

傻鳩碧基

有施華 easy goal asensio都要鳩猜

就係咁先好笑
明明有料炒鳩人幾粒
硬係要鳩搓
好啦1-1啦，咁先捨得攻

前面一隻dc狗
後面一隻拉莫狗
守龍一隻死獌狗

silva冇場好波

沙皮狗咁都射到

節奏好慢
又冇咩變速
禁區頂橫傳隔靴搔癢

係失波後先叫攻番下

同感 悶到仆街 磋夠未

鍾意睇猜波先係sick ball
好似係

係都要湊西班牙催眠曲
登機啦

想普京黑鳩拉莫斯

Kgb出身，叫普京show下乜野叫真嘅格鬥技比拉莫狗喇

最好就食手球啦

睇到訓著左

如果9猜足球VS摩佬既9守足球會點?

Same
垃圾波

失眠藥方

買唔到fekir買高路雲ok？

里昂當地媒體《Le Progres》聲稱，曼聯已為里昂隊長費基亞開出求購報價，並指出利物浦當日沒能完成羅致的原因，在於他們在談判的最後關頭，向里昂主席奧拿斯壓價500萬歐元。

佢重貴過fekir

加強版Chamberlain

次次都係咁

靚仔

引49000買個跛佬
FSG又然

俄仔腳軟？

希望佢對利記連中三元

撚完里昂+利迷子再撚埋獌
FSG真係玩撚晒

asaps

獌條中場可以點放,451咩?

Aspas又出黎救閪

換走DC9做乜9

支持ASPAS入BALL

求求我獌買左佢唔該

賣馬達出黎

呢D就係世界盃?
我見到22個機械人咋喎

栢芝

一對比琴日法國對亞軍廷個場真係奶哂屎

終於有野睇喇

aspas

人地控球多係禁住黎攻
呢隊西班牙係禁住黎搓
齋搓唔攻咁

快撚d求其入多球啦
唔好加時喇...

艾堅費夫

寧願直接12碼

好勁
Set波畀隊友再補射

屌你艾巴插水嘅

加硬 2隊唔靠-6都入到波

呢句真
再加時真係瞓醒睇賽果

屌你俄仔比左邊仲多位啦

感覺上柏芝會做到救世主

佢係真係好岩踢呢隊西 成日有神來之筆

俾左邊入左佢 大家早D訓咪好

呢d西波唔係西班牙fans真係好撚折磨

西班牙fans都折磨啦 踢到咁撚樣

擺到明造個和波出黎

仆街仲要頂多半個鐘

屌你老母仲要睇加時

9成仲要睇埋12碼

DLLM

仲要睇多半粒鐘

諗返分組賽果3場 唯一贏果場都係負負碌碌咁
好彩少少唔洗學德國咋呢隊西班牙

正宗西波

明明初初tiki taka, 比波走位好睇到
而家剩係比比比

10開始就係咁啦

呢d鳩猜足球到底幾時可以收皮呀唉屌

就今場收啦

直接射12m算喇

拉莫狗射撚咗去邊

不過唔遠射仲無機會

Koke黎呀？

老老柒柒 拉膠真係好廢
除左矛人之外 守波真係好普通

手足j少啲 眼盲啦

點解好似成隊西班牙都覺得咁搓法好似冇問題咁

想當年沙維加恩尼斯達個組合屈機到

個時佢地彈完啲波會走位前面有兩個超級射手
宜家猜得黎好妹無突破

出局啦屌

以前前面係陳7加費托喎

Ok

好撚悶呀屌，眼訓到睇錯ok?

aspas isco mma

西班牙d波真心垃圾

以前08歐國 有王子 沙維 小白當fit

真係好好睇 有快有慢

沙比係到個陣都會睇下 依家不了

10咪又係靠陳7

asensio好廢

30M以下先考慮

以前會撐西班牙，因為有堆利係度
依家不了

駁腳料

我係想講以前有陳7費托
E家得番dc9
手快快send早左

me too
果陣真係因爲多利先撐西 依家真係

隱左形成場

唔覺佢有出

根本吹大左，係勁就唔會成日冇正選

果排下下入遠射世界波比人捧上天

加錢換Moreno

真

上季都差哂

仲有得換

咁古天奴叫咩?

摩獸非賣品
不了

Tackle咁靚都foul

下下企死係右邊

古天奴越打越有wor

3場分組賽都有入波助攻 巴西真核 唔鐘意佢都係咁講

佢真係射極都有 asensio得果一排

好似加時會多一個人換

西班牙成堆丹尼臣

訓著左

西班牙都破唔到大巴

個9號乜水，單拖轉身好勁

法賓奴現身利物浦

洛迪高

一直都破唔到
大巴剋住鳩猜

岩岩換出黎 玩乜都得啦 個個都無氣

古以前咪又係咁 比asensio練多d就不得了

Isco就真係勁 扭足成場

akinfeev CM分家前最後一集既神龍 細細個就玩個呢個名了

大家咁似樣
點解籽咁廢

Var ，不過無pk

大雨射12碼就過癮

key passes 23
第二個已經係9

球證撚夠膽吹咩

好想要

勁過silva, ozil...

拉莫斯個On9咪又係有拉人
嘈乜鳩

佢歐聯決賽好似好廢

跌低就嗌var

啲左右腳互交過人好撚好j

12m用新制射

又嫌人

班俄國迷好開心

你都拉得人多啦冚家剷拉狗

出局啦西班牙dllm

西波12碼贏硬

DDG又神救

上呀俄佬

拉狗睇住有報應阿

拉狗,射失吧

閪班牙全部跣腳

繼續射正就有概神龍

幾時abba

yes

好期待拉狗射

用番舊制

Koke

痴線閪班牙d中堅12m咁勁

高基

希望拉狗收皮

正呀..西班牙狗出局啦

好正 食花生睇12碼大戰真係一流 唔會對心臟有負擔

拉狗

射中間咁大膽

Go gay

aspas守尾門n

玩撚完了

普京

Aspas
西班牙

猜得咁開心

柏芝
拉狗

真係玩撚完

搓搓搓搓搓搓搓

aspas 13年個角球

等睇懦夫雲了

俄佬有練過12M

我利唔賣垃圾

我利專賣垃圾

好波

柏芝開角球.gif

買得艾堅菲夫未

Akinfeev
Akinfeev

拉莫斯

大熱門

俄仔射兩球中間DDG救唔到
人地俄仔救到中間

抵死啦拉狗
DLLM 拉狗

狂賀！

做咩喊呀拉狗

閪班牙

其實迪閪亞WC有冇撲過波

無球救到

條撚樣邊擔到大旗

劍

見到拉莫狗個喊樣真係心都涼哂

不過希亞路會點

攪哂咁多助跑 最後

拉莫斯回家了

上場有救一球單刀 齋係果球

懦夫要登基了

神龍ddg 笑死唔笑死

登機

買艾堅菲夫啦屌

死搓唔攻 抵啦

快d死拉狗

見到拉狗喊開心到

aspas = zaza

真係唔怪得希亞路啦臨危受命

好似有一球咁多嫁
成功撲救

好吖

好想係拉狗 ig post 返佢講句說話比返佢

最 後都係衰係柏芝

拉狗你唔撚係喊呀

拉狗抵死

閪班牙都登埋機
爽到

影住拉狗個狗樣

如果係DC狗應該會入

就算佢入都唔覺ddg會救到最尾個球

見到拉狗喊
我好想笑

全力支持Firmino

呢一邊線已經冇晒傳統強隊

操慣俄羅斯輪盤,未驚過

好地地踢唔撚得既
搓足全場

睇到ddg 係咁比人入12碼 好療愈

柏芝又射失12碼

喂屌咪住
下線強隊仲有邊隊

不過個龍又勁
射中間, 隻腳都可以叉到咁高叉走

英撚走錯線了

拉狗今晚唔知好唔好瞓

拉狗同迪基亞

其實兩隊射D12碼都幾撚差

抵𨶙死啦賤種拉膠

‘All I'm missing is for Ramos to say he could not get a penalty because a moment of my laugh on him’

下個post topic

垃圾前猁狗 唔撚入十二碼

抵啦 猜猜猜

烏拉圭 法國都唔勁

艾堅菲夫

閪波出局

英撚直入決賽

冇..如果c朗唔係炒十二碼可以首名黎呢面
真係分分鐘入到決賽

連續2晚有得笑下D疤狗 真係開心

西班牙條線咁靚

真係估唔到16強就898

抵撚柒死啦西狗

兩點睇老虎登基

自爆就有

有冇訓身

軒達臣入兩項大賽決賽

俄羅斯個龍好像聽左好多年

阿金廢耶夫

類似咁的名

you grabs his arm first and he fell to the other side - no penalty

烏法果條應該叫上線

比利時係咪依邊

英格蘭條線好靚

英格蘭今年有kane 如果入到決賽

kane個歷史地位會去到邊

感動既係
見到柏g進步左 但依然咁廢

no

懦夫同神軒係四強決鬥啦

下季場場都有12票比佢射

過撚咗哥倫比亞先算

見到隻賤種拉狗出局好撚開心

英格蘭以邊 贊奴沙真叻仔

今年英撚最大優點係冇星

最大粒已經係軒

一定要呀咁多位
邊個開post都好

過到都未必夠呀短打

買左俄羅斯

大佬
俄國境內 當然支持putin

英撚自己贏倒哥倫比亞再算
會唔會係咁多年黎最冇引既決賽戲碼

買ec go 啦

睇到拉狗個樣

貪心就咁買左主勝

好開心

100m gogoggo

今晚瞓唔瞓得著呀

買艾堅費夫啦屌

下線呀,識唔識中文

買晉級 俄羅斯都係勉強打和

Sor 睇錯咗

可惜佢冇份射失

Fsg；賣唔出 不了

唔係好勁mma既咩

心都涼哂，今晚瞓得好了

拉狗,你喊過呀?

不如咁講 閪班牙係唔係冇撚晒人
老大哥果三個外 柏芝居然可以有份射

其實利物浦D波好睇好多

最閪果四隊出哂局 英撚同西巴出埋局就完美

我瞓著都笑返醒呀

DC9跟本唔應該換

爆冷爆到7彩WO

見到拉膠個死狗樣真係心涼

唔好俾佢停
抵𨶙死啦賤種拉膠

EASY GO 係咪換左出場?

野獸一向唔知有暗病定乜柒唔太打到全場

好睇換嚟嘅係唔穩定

like if u hate ramos

可惜既係皇馬唔會買DDG了

世盃都有獨特嘅氣氛嘅

Cheers

Croatia XI vs Denmark: Subasic, Vrsaljko, Vida, Lovren, Strinic, Brozovic, Rakitic, Rebic, Modric, Perisic, Mandzukic #WorldCup

穩定地海鮮,驚足全場

哥倫比亞其實都唔易踢

咁睇老虎入決賽機會高d wor

有前無後 有攻無守 時不時自己爆炸做笑匠點會悶
勁隊控得住成個場面 要快有快要慢有慢

係

笑還笑但佢係勁，快d 走

睇慣利狗既波再睇呢d西波真係悶到訓撚著

aspas唔止角球唔識開，12碼都唔識射

英撚連冰島都輸得 輸比十六強是但一隊都唔出奇

搵佢射都on9 射完仲笑 好𨶙憎呢d人

成場廢到仆街 柒到唔敢睇

不過艾堅費夫係球會廢到嘔

雖然幾怨婦利 但真係睇到幾心涼

反而第三前鋒有啲料到
唔知點要排柏芝後面

點會咁有信心比aspas射第5球

9gag有得睇AI預測下場比賽
佢預測緊半場Denmark贏1:0
仲有下半場佢仲踢緊

屌你比高基射都已經r頭
下體會豬過幾多次十二碼

拉莫斯死狗樣+西班牙出區慶祝區

隔離皇group即刻話唔要de gea

怨婦

koke全信都踢到患得患失咁

射球12碼都衰過人

捧隊賤種 人都囂張啲

俄仔教練完場冇衝出去，先同希阿路握手

型

幾時買龍門呀FSG

話曬aspas都叫西甲神射手喎
畀番少少面ok

世界盃之前d傳媒吹到話迪基亞打完升價十倍過皇馬
依家

幫新東家慳錢

其實真係睇得出信心對一個龍門好重要
所以我地個兩個真係要賣

There has been no further contact between Liverpool and Lyon over the transfer of Nabil Fekir, says @MaddockMirror

拉狗你條仆街仲唔死

老江湖黎

西班牙在對陣俄羅斯比賽中，成功傳球次數超過了1000次，達到了1005次，創造了52年來世界盃之最，但這仍未能幫助他們獲得勝利。

搓

閪波又嬴

唔講咁多
去圖

利真係有燈力 頭先樓人有人話柏芝救國
點知變罪人

其實柏之入都未必救到，只不過佢又柒咗

原來聽晚2點viutv先播，真係浪費左幾日紅日

根本全隊都咁撚柒，但栢芝做咗箭靶，同當年巴治奧一樣。

oi[black][/black]心山

個球迷喊晒

老虎今晚係自信期定自爆期呢?

丙朗出局 狗達出局
傾對金靴袋左半隻咁濟

仲有隻忍者龜

lukaku sm japan

上場爆左都贏應該係自信頂峰期

話時話，點解個場頭先射12碼唔係用新個個abba模式既

等睇老虎撚自爆

1分鐘

懦夫都登機了

兩場都爆冷

早D躝返黎練波啦

勁

1-1

屌拿星克羅地亞勁撚到

我開始信安倍講概決賽係俄佬對架仔會成真喇

燈

丹麥領隊都忍唔住笑

屌你NBA

曼珠基奇

一開黎睇已經1比1 痴線

懦夫咁都比人射到

廢係咁

成熟左知自己落腳就輸12碼

佢唔頂失波已經好好

今天我咩

兩隊都

英格蘭真係加油

懦夫d長傳

Final 應該大機會係
vs /

1：1
但場波真係唔好睇

懦夫差D又做英雄

懦夫爭d

好睇過頭場十倍

罷明踢閪波就算撚數啦

頭場睇西波出局嗰下最爽
由2010世界盃開始打從心底裡憎呢隊波

見到啲忽然球迷問西班牙踢乜
明明佢呢十年都係踢啲咁嘅仆街西波
點解好似發現新大陸咁

Chelsea are interested in signing Roma goalkeeper Alisson and could bid £62m to secure him, Sky in Italy understands.

Liverpool had initially been linked with a move for the Brazil international but they are understood to be unwilling to meet Roma's valuation of the player, who kept 17 clean sheets for Roma in Serie A last term, the second-highest total behind Napoli's Pepe Reina.

然後古圖去賤種

閪波12m出局真係最正

不過閪波以前未有咁閪

Come On Navas

好想睇懦夫射12碼

講得好

不要再說了

瞓算 好悶

我轟邊到來錢
油王講左今年冇歐聯 轉會費得4-50m到

克羅地亞打唔出小組賽係兩邊啲配合組織
反而丹麥用波好過上一圈少少但又未好到入克羅地亞波就膠著左

兩隊都唔識進攻

Liverpool have not spoken with with Olympique Lyonnais since calling off the transfer of Nabil Fekir last month, writes @_ChrisBascombe

The club is still to looking add, but not much. It is well documented Liverpool want a goalkeeper, but Jürgen Klopp has demonstrated throughout his managerial career he will not act just to satisfy a social media thirst for transfer activity. (Chris Bascombe)

He wants Roma’s Brazilian goalkeeper Alisson, but a deal has never looked close given his valuation and competition from Real Madrid. (Chris Bascombe)

Loris Karius has his manager’s support, but will be under no illusions of the scale of the rebuilding task ahead to put that catastrophic performance behind him if he is to start the season ahead as Liverpool’s number one. (Chris Bascombe)

There remains interest in signing a new goalkeeper, but a move for Roma’s Alisson has been complicated by the valuation of the Brazilian No 1 and rival overtures from the likes of Real Madrid. Liverpool have no interest in Barcelona’s goalkeeper Jasper Cillessen. [@_pauljoyce]

買南韓龍都好過廢卡

吸引泡菜妹

唔洗等互射十二碼喇，終於

放心
韓國幾多利

射啦一早 12碼唔入就仆街

笑撚死

同so7一樣又博嬴左

仲要無紅

買舒米高有冇得諗

唔洗食全餐算好

上哂身互射12碼點輸

懦夫12碼.gif

首期靠懦夫了

老虎一定會射

信心帝

懦夫係咪準備入反省期

舒米高好似早左撲出黎
求先個球其實犯犯地規.....

射走我地個飛機盃

好多球證都係唔捉
就算有人提早衝入禁區都係唔捉

格仔龍

屌
真係除左阿根廷之外
是但執個國家隊龍都好似好過model咁概

買蘇巴錫算啦 勁撚到

其實正常
打得國家隊龍衰整有個譜

過左個世杯 利要買幾多個龍

出面有個post話出局唔可以怪冬甩
話撲唔到12碼係應份
照番e場睇
十二碼都唔係好難撲啫

不怕神一樣的對手...

好似除左川島永誌個個都買得

岩岩睇到有D人話龍門救到12碼係bonus
射得差救左佢有幾奇呢
但有個龍4球都救唔到都有人橕

起碼唔會想要西班牙果隻狗仔

ddg wc真係打得差
屌 射中間以前用腳救左啦
今場倒轉左龍門打

其實佢都好慘
2隻閘唔係閘都算 2個中堅上到中圈踢波
一野佢地傳失/比人迫甩就淨低佢1on1個

買K舒啦 雖然係狗仔

不嬲都咁講

不過俄仔射得ok又真既
撲到都入

呢場撐克都係因為老虎，見到佢喊，都鄧佢地開心，其實2個龍都好高水準，值得鼓掌

有兩球中間架

100%不可能既deal

完左場好少鏡頭影佢

咁誠實d講 兩邊都射到好廢
俄佬野野都係一野轟左右上角

人地堂堂英超冠軍同英超冠軍個仔點會肯黎

其他野唔講 佢真係勁得黎有火
唔似得model驚驚青青

唔撚想要佢
開波要dup半個鐘先開到一球龍門球

仲要 49000個仔
各位j還j 都唔好亂j啦

最後一個鏡頭影到幾秒咋，但有個超慢鏡影成班人跑去慶祝，我都只係留意佢

上次大球場成班hur佢 佢仲會黎咩

唔會記得啩，一年英超都比人噓幾十場啦

有影到佢流哂馬尿

K舒米高由曼城正選，之後比joe hart 搶左位到而家都仲好勁下，最重要係開生波又準

英超比人hur或者慣
我諗冇球員會預自己踢友誼賽都比人hur掛
以為自己踢中立場 點知去左人主場咁

wiki見佢係曼城出得8場咋啵

俄佬真心似食左藥
幾隊十二碼都腳軟無乜力
得俄佬d十二碼個個勁ban

老虎又喊 喊到豬頭
真性情

岩岩丹麥隊長果球

好記得當年英超開季係用佢打正選，之後唔記得點解轉左joe hart ，佢就落左英冠

公海有張相好似手臂有針孔
不過唔想好似沙高咁未審先判

有藥檢
但FIFA貪污造假嚴重

有時俄羅斯可能發明到D過到藥檢既禁藥都未定
好似之前奧運果單就係咁
藥檢果陣因為禁藥LIST未有所以檢查唔到
但幾年後更新左禁藥List就捉到
不過今年仲要係俄羅斯主場 想check想查都實有難度

隻rebic 幾勁
仲要跑足120分鐘都有氣

咁公道講老豆條數又唔應該入佢數ge
仲要佢自已本身踢鏝唔係踢獌
如果利肯買佢又真係唔記得成班利迷hur過佢肯黎我實支持
睇下佢老豆仲撐唔撐佢都好

Quarter end要番工

睇到老虎
我都

Quarter end咩黎架 食得架

Paul Joyce
David Maddock
Chris Bascome
三個一齊出嚟講無再同里昂傾 + 接近唔會買新龍
屌你老母臭閪 成班黨記者

過幾日
James Perace:
Why Karius is better than Alisson and should be remained as our first choice next year.

垃圾利話唔簽人=真係唔簽
大家都係早啲抖下年睇做六弟算撚數

歐聯7到咁真係諗唔到點作

米仔都仲未賣得出

唔通又係佢地兩個爭位

世盃d龍信一成好

世盃多數上身

以前史迪基倫堡果d

L6又喊?有冇圖

占士去湖人

下年
車仔：62m bid 艾利臣
皇馬：卡吐為仔女去皇馬
曼聯：ddg冇人買留隊
馬會：冇人夠錢bid Oblak唔轉
羅馬：簽Navas
我利：model米仔繼續爭正選

又沉post

睇完噚晚黨記者啲 news 都唔撚想理呢隊波

The club is still to looking add, but not much. It is well documented Liverpool want a goalkeeper, but Jürgen Klopp has demonstrated throughout his managerial career he will not act just to satisfy a social media thirst for transfer activity. (Chris Bascombe)

多圖=一張圖
有圖=無圖
無圖=真係無圖

睇個勢......model應該起碼睇埋佢夏季表現

仲要睇

各區開始會落大雨 大家出街就帶遮

he will not act just to satisfy a social media thirst for transfer activity.

原來歐聯決賽派膠都係 social media thirst
應該改做 fsg will not act just to satisfy klopp thirst for transfer activity.

股東又贏
唔買人最好啦

卡列奧斯呢d垃圾罪人正選真係唔撚想睇利狗

完全唔明點解高普會攬佢

利撚除咗 j 歷史都無嘢可以做到

可以j fsg點樣拯救垃圾利

琴晚懦夫表現點

聽講踢到喊左

丹麥都無咩攻勢 佢好得閒下

一齊支持鏝

喊得勁過出局果班

黃雨

正

人在灣仔雨都唔見一滴

英撚今年d簽運同利今季歐聯d簽運有得比

你當鏝係咩

雨勢集中係荃灣至旺角

咁英撚都要打比利士，仲要自爆入波送你去下線

其實過到曼城係班球員叻仔，唔係簽運來的

據英國《The Telegraph》報道，俄羅斯翼鋒捷利舒夫（Denis Cheryshev）在對西班牙世界盃16強賽後，被自己的父親迪米特利捷利舒夫（Dmitri Cheryshev）在俄羅斯體育雜誌《Sports Weekend》大爆，自己的兒子有注射禁藥參賽，以克服其傷患影響。而捷利舒夫在賽後回應傳媒提問時提到外界誤會了父親的言論，否認自己有注射禁藥參賽。而俄羅斯足總也就此發表公開聲明，指捷利舒夫的確有注射藥物，但非禁藥。而體育雜誌《Sports Weekend》也在事後發表聲明，指訪問中的字眼的確惹人誤會，並表示從未沒有「指控」捷利舒夫注射禁藥參賽。

係ox屈機，對住kdb都無下風

上季仲要開季已經屌梗

去到季中就J緊啦

J風水咋

理撚得咁多
總之失落歐聯 拎返個世界盃

屌你老母fsg

二至五月（歐聯決賽前）係幾好嘅，例如愛華頓嗰場救返一分

如果真係咁都拎到世界杯，軒既歷史地位會去到邊

關廢軒鬼事咩
係都係阿claim有歷史地位啦

你唔比軒絕殺捧盃？
熱有咩大賽經驗
重要關頭

真男人

Liv 化pool ~~

俄佬個高路雲打咩位

但唔好講笑 依隊英撚真係奪冠既話
成隊第二重要同大粒既已經係軒

買龍未呀 仆街fsg

軒認第二， 邊個敢認第一

牙樂

Claim左佢

沙拿續約

Mohamed Salah has signed a new contract with Liverpool, 5 years until 2023. No release clause.

沙拿 簽左

簽新約當買左人 FS吱又然

個pattern似層相識

1001

本身沙拿幾年約? 踢左一年就renew?

第40個POST 終於簽到

份約

係咪叫幫沙拿一洗頽風

即係唔會再有錢買big name

加人工

簽左基達賓奴沙拿
反fsg仲有乜好講

幾錢人工

高普都唔夠一季就續左約

200k

Mohamed Salah signs new £200,000-a-week Liverpool contract to become highest paid player in club's history and fend off Real Madrid interest, writes @DominicKing_DM

Real Madrid had been persistently linked with Salah for a long period but Liverpool have a strong relationship with Salah’s agent Ramy Abbas Issa and negotiations between him and sporting director Michael Edwards were smooth. (Mail)

The new terms will keep Salah at Anfield until the summer of 2023 and, crucially, there is no release clause. (Mail)

It is now Liverpool’s policy when brokering deals with their players that release clauses are not included — that was a reason Emre Can chose not to renew his terms. (Mail)

Klopp on Salah deal: "We want world-class talent to see they have a home at Anfield where they can fulfil all their professional dreams and ambitions. We are working hard together to achieve this." #LFC

佢條村d村呢有福了

續約是為了賣更好價錢

全隊最高

琴

古天奴果陣賣之前幾耐先續完約話？

FSG喺球迷管理方面真係好勁

應該一早簽咗
而家先公佈

一睇就知25格

5年 吉夫奶

續約賣了

有預感法邊NO會著3號

沙拿踢多半季就走

又要一月賣了

Thank you Salah

Bye Salah～ Mane Mane～

係咪用大清筆人工出比沙拿?

年年賣一個主力但年年入歐聯決賽拎亞軍你地肯唔肯

合理人工啦

每過一排放少少好消息班精仔就打哂j，最後人又唔洗買，抵玩

其余果兩枝叉都應該要加人工啦

得交屁未加

心水清

又可以賣貴啲

交屁肯唔肯續約先

又賣星 sosad

講d野都好似古續約時講嘅野

簽長約....
即係又準備賣得

其實洗唔洗咁快RENEW份約

都係上年簽 上年簽幾年約?

有無RC?

重點係要加人工

冇rc

續文尼未 ？

強旅越廢 英格蘭就越勁

沙拉本身幾錢人工

係WOR屌

好似12萬

好似都冇 90k到

上網睇得90k英鎊

文尼一直唔續
準備走

suarez
coutinho
salah

加到200K 又係時候走

個隊長比人claim走左咋

過兩日簽埋沙基利

我覺得皇會買呀傾/包皮多d

年年都一鳩樣劇本

出到成200k簽沙拿FSG真係好肯洗錢
好擔心會破產

係就快啦屌

破左我地係咪跌落英乙啦 無啦無啦

F$G：買人就冇錢加沙拿人工，佢就會去皇馬。屌你老母你仲叫我買人？

同懦夫同價

Salah: 5 year contract.
Firmino: 5 years.
Keita: 5 years.
Fabinho: 5 years.
Brewster 5 years.
Van Dijk: 5 years.
Trent 4 years.
Ox: 4 years.
Robertson 4 years.
Gomez: 4 years.
Woodburn 4 years.
Solanke 4 years.
Mane: offered 5 years.
Klopp (4 years): "We're never gonna stop".

Karius forever

感動型中堅

差唔多時侯要自爆

好似係12萬

估唔到利記踢世盃既球員
最遲登機既係懦夫

米神汗都唔洗流就入8強啦

唔記得左利記有呢個球員

話事話 個巴西仔拎到工作證未

拎唔到, 要外借

仲有干軒taa同明奴加

西班牙一出局
今日條街見多左上年紀既芥蘭fans

好想比高普攬

頭先係Adidas 專門店，收起哂d西班牙衫

軒同taa係等登基

冇諗過水貨肯續長約

留到4強爆比kane

英超咪爆過囉又黎

水貨根本無驚過有offer FSG會唔放人
梗係加左人工先啦

Sad but true

睇完戲

Star war 個女主好吸引

行咗2間nike都無法國波衫 有冇人知港島邊到會有

睇完avenger 4
Captain Marvel好勁

續咗唔代表唔賣
只係有長約又冇rc可以賣貴d
好似係

睇片仲未見卡列斯番黎train

自己醒水躝啦

今個星期要睇antman

雖然我都想佢躝
但都希望佢快啲振作起來

Fsg dllm

佢情傷好返未

溫馨提示:下個POST 係41

水貨

沙拉都算係幾好波，做乜仲留喺利物浦？

當年修頓都有個叫拿鐵斯

Liverpool FC (@LFC) 已推文：BIG Klopp hug for our new No.8! 🙌🙌

#LFCPreSeason [url] [url]

留係度做土皇帝好過去第度幫人挽鞋啦

唔該去第二隊振作

好似當年古狗

當咩年

米咁得閒留言

BREAKING: Liverpool goalkeeper Adam Bogdan will join Hibernian on a season-long loan. #LFC

下
完約仲有得借走

屌，原來仲有一年約
邊撚個簽架

姐係冇球隊要佢要貼錢幫佢？

巴西今晚出局啦屌

原來2019先完約

早d團聚

保丹15k呢個人工佢成世都搵唔返
比佢養老啦
又唔係我地出錢

連拿番黎利啦
咁快簽a米做乜鳩

羅渣士食屎

大師兄？

Zelkjo Buvac has not returned for pre-season training. His situation with Liverpool remains unresolved but highly unlikely he will come back now. NO plans to make additional appointments. Story is on @MailSport

英甲級數做4年有20m港紙退休
好撚癲

賣未

躝啦唔嗲唔吊

人又唔簽
助教又唔理
屌你老母垃圾波

廢中開工唔撚該你比啲壓力 FSG
咪撚再比人撚狗 ok？

抄完名未？

新一季又係我

如果出生係英國幾好
唔一定會成功 但至少有機會追下夢

摩獸

明明人地有去training
反而唔見VVD

同老母仲要國家隊

Van Dijk & Wijnaldum featured for the Netherlands in an international friendly & will report back later. That is also true of the Reds’ eight-strong World Cup contingent: Alexander-Arnold, Firmino, Grujic, Henderson, Lovren, Mane, Mignolet & Salah. #LFC

Comment piece on Mo Salah's new contract and reasons to believe that history won't repeat itself over Suarez/Coutinho exits. #LFC

聽住先

Liverpool have secured the signing of former Chelsea youth team footballer Isaac Christie-Davies after his contract at Stamford Bridge expired.

Via @JOE_co_uk

1002